其實會唔會做到黃色辦學

好多家長同同學返學見到藍絲廢老老師都覺得好辛苦，既然有咁多黃色嘅教師，點解唔試吓籌辦一間黃色嘅中學

開學第二日edb就殺你校

係校本程序之下，加上如果搞私校，呢啲應該好難理到？

私校係根本理唔到

傾下有無可能搞到？
有黃色經濟圈，點可以無黃色文教圈？